點解無人煲大830有popo 被斬？

我呢幾日都唔見有報道再提，又唔見有相關文宣？

無人想理

因為流既
連斬傷圖都無
如果係真既晨早煲大黎講

可能流料，一係爭人錢畀人斬。

上次得果傷口仔都傳到周圍都係，今次話斬到見骨wo，連大陸紅媒都冇圖，你就知咩事啦

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

你唔提都唔撚記得有單咁既野，之前背脊 hi 花少少都出晒圖，今次咁大單野黃豆都無粒

popo: 黑衫搞到我有性病

我仲以為可以煲大佢等popo 同中共港共割蓆添

照道理popo會屈係示威者做架喎

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

NO ONE CARES

同埋似做戲
同上次話有狗燒傷單野差唔多

點會割

因為好似六月八有人掟氣油彈咁係佢哋嘅自編自導囉

掟氣油彈、全國獨立黨都係
作完嘢嚇咗人就唔再提

所以咪冇囉
佢地又冇講

如果單野係示威者做
譴責左十世啦

如果我被人出賣做棄子，我會割兼倒戈
何況好多popo都係為份糧，你估真係咁多為「正義」咩

人地武警入侵都冇出聲

好可能係冇狗比人斬
圖都冇 邊個信？

唔好咁啦...點解你覺得警犬內部唔知單野流嘅

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

應該係我太天真了

黑警自己都知係假既 無撚驚過

巴打講得無錯

Who fucking care

on9